有冇巴打想一齊夾租住消防局隔離

搵到間一房一廳唔錯
平時可以一齊瞓
帶消防仔仔上黎時 我都會識做

Ok

你係咪大隻靚仔？

55

同問